估計個病應該係黑警果邊爆緊

佢地唔鍾意香港人就緊架啦
對於接觸高危既大陸狗佢地一定多好多倍
近黎既7國咁亂起疫病營 似係有聲東擊西
靜靜雞搵左個地方放緊D有毒黑警

死咗個個39歲個呀哥唔係話做黑警咩
佢呀哥有同枱食過飯一定奶晒野
然後再返狗屋同班狗一齊食飯⋯
成間狗屋唔洗要啦

扺死

之後個老婆又服侍幾個上司